有冇咁大隻蛤乸隨街跳?

有冇咁大隻蛤乸隨街跳?

算唔算大隻

之前街上面捉到隻 叫亞洲錦蛙 有毒

咩黎